500mb寬頻駁落router正路出到幾多🤔

今日啱啱轉左smartone 500mb
企正係部router前面download最盡都係得200mb
2.4GHz直頭係on9 最盡都係得100仲要超級唔穩定
想問下正路應該有幾多

最上三次係2.4GHz 下面三次係5GHz

setting應該無問題

用緊netgear r7000

asus ac87u, 5g 極限3xx mb downloas, 4xx upload

搭單問 ：用緊ac87u, 1000mb pccw
LAN 線去到900mb 咁上下， 但wifi 就 100,200 mb ...
問過pccw D 人 話Asus 唔夾pccw ，叫我換其他牌子

有冇巴打都係咁？

爭成倍

電腦300左右,電話再弱啲
要快直接插線

電腦gigalan , router 又係gigalan, 最少可以行9xx mbps..

你部iPhone有無mimo

佢地想sell你用佢地租router姐

Lan有9字頭咪即係isp畀夠速度你, 你隻Router個WAN to LAN throughput又唔錯, 差唔多食得盡囉..仲想點

至於Wifi, 唔係諗住用緊1000Mbps寬頻個Router又講明support Giga又AC乜春物春就連Wifi都畀到近千Mbps你掛..?

上面有件

起碼要ip6s或ip7先可以chur盡500mb

modem直出900
router出已經700
wifi 5GHz 隊係面前都係200
租緊佢隻wifi linksys
訊號都有夾唔夾

本身電話都有限速啦
你行5ghz wifi就算放到900幾mbps出黎你電話都未必食得晒
我老母果部垃圾三叔食得150mbps 我部htc max就780
會唔會係樓豬部電話垃圾咋

岸鳩，無線根本會有好多因素影響， 例如頻率會唔會撞，信號強度，幾多人連接， 等等 …

咁快做乜 咪又係連登

我500mb

ac68u

電腦同ip7+都係4xx down同up

駁唔到

附近多唔多人撞wifi channel
手機個速度要睇下內置左幾多條wifi 天線

自己屋企試過2.4GHz channel 11 幾乎附件所有人都用緊轉去channel 1即刻快20%

手機就得.samsung , iphone, LG , 同時間試過wifi speed test ，通常最快 samsung > iphone >>>> LG

iphone打手唔好衝出黎柒

雖然部機有影響

但routor output都要睇埋囉好冇

手機要咁快做咩

利申 300幾mb